{
    "question": "2.\r\n.\r\ntuuskan\r\nminimal 3 Do'a setelah sholat.\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "1. Astaghfirullahal\u2019adzim, Alladzi la ilaha illa huwal hayyul qoyyumu wa atubu ilaihi (dibaca 3 kali).<br><br>2. La ilaha illallahu wa\u2019hdahula syariikalahu, lahulmulku walahul\u2019hamdu yu\u2019hyii wayumiitu wahuwa \u2018alakulli syai\u2019ing qodiiru (dibaca 3 kali).<br><br>3. Sub\u2019hanallah (dibaca 33 kali)<br><br>4. Alhamdulillah (33 kali)<br><br>5. Allahu Akbar (dibaca 33 kali)",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sebutkan-dan-jelaskan-jenis-kelompok-mammalia-671",
            "question": "Sebutkan dan jelaskan jenis kelompok mammalia\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sebuah kelompok yg sudah di ijin kan pemerintah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "25-baris-di-tunjukkan-oleh-a-angka-1-b-angka-100-c-huruf-199",
            "question": "25. Baris di tunjukkan oleh....\r\na. Angka 1\r\nb. Angka 100\r\nc. Huruf A\r\nd. A1=100\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c jawaban nya Kaka semoga membantu kaka</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "iklan-dibuat-agar-menarik-perhatian-masyarakat-sebutkan-unsur-uns-415",
            "question": "iklan dibuat agar menarik perhatian masyarakat sebutkan unsur-unsur iklan agar menarik......pliss dong yaug tau jawabannya ya \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1) Kalimat deskriptif : kalimat yang berfungsi untuk menguraikan spesifikasi produk atau layanan yang akan diiklankan.\n</p><p>\n</p><p>2) Kalimat persuasif : kalimat yang berfungsi untuk mengajak atau membujuk orang untuk memakai suatu produk atau layanan yang sedang diiklankan.\n</p><p>\n</p><p>3) Attention ( perhatian ). Iklan yang baik harus dapat menarik perhatian masyarakat umum.\n</p><p>\n</p><p>4) Interest ( minat ). Setelah mendapat perhatian, maka harus ditingkatkan menjadi minat sehingga timbul rasa ingin tahu secara rinci dalam diri konsumen.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Menggunakan kalimat yang mudah dipahami dan menarik</p><p></p><p>menggunakan gambar yang bagus dan menarik</p><p></p><p>menggunakan warna warna yang mencolok </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jadikan jawaban terbaik ya </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sifat-iman-itu-aktif-artinya-575",
            "question": "Sifat iman itu aktif artinya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Iman yang selalu menyakini akan janji Allah tidak peduli apapun yang terjadi.,Iman yang memiliki inisiatif untuk mengupayakan apa yang dijanjikan oleh Alah.,Iman yang proaktif untuk mewujudkan apa yang dijanjikan oleh Allah.\n</p><p>\n</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-bahasa-lampungnya-desa-665",
            "question": "Apa bahasa Lampungnya desa\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>jawabannya </strong><strong>adal</strong><strong>a</strong><strong>h </strong><strong>tiyuhh</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tiyuh</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah!!!!!</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-dimaksud-toleransi-542",
            "question": "Apa yang dimaksud toleransi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em><u>Istilah toleransi berasal dari Bahasa Latin, \u201ctolerare\u201d yang berarti sabar terhadap sesuatu. Jadi toleransi merupakan suatu sikap atau perilaku manusia yang mengikuti aturan, di mana seseorang dapat menghargai, menghormati terhadap perilaku orang </u></em></strong><strong><em><u>lain</u></em></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>maaf ya kalau ada yang salah atau telat menjawabnya maaf ya dan selamat belajar ya</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Toleransi\u00a0adalah sikap yang mempunyai rasa saling menghormati rasa saling menghargai.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ma-iroh-meuli-piring-lobana-334",
            "question": "Ma Iroh meuli piring lobana\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tanyakeun ka ma iroh</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>hahahhaha:))</h2><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jika-kita-melihat-tanda-kebesaran-allah-atau-hasil-karya-manusia-606",
            "question": "Jika kita melihat tanda kebesaran Allah atau Hasil karya manusia yang menakjubkan ucapkanlah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>subhanallah atau masyaallah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>masyallah </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>valid no debat ke kecott</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perhatikan-kejadian-berikut-ini-temperatur-bumi-semakin-tinggi-di-322",
            "question": "perhatikan kejadian berikut ini temperatur bumi semakin tinggi di beberapa wilayah mungkin temperaturnya menjadi lebih tinggi dan wilayah lainnya mungkin tidak mencairnya gletser di 3 hasil panen melimpah 4 kepunahan spesies yang semakin meluas 5 penipisan lapisan ozon\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u062a\u0641\u063a\u062b\u0628\u0644 \u064a\u0644\u0641\u0629\u0629 \u064a\u0644\u0641\u0627\u0663\u0642\u0644 \u0624\u0635\u0651\u0644\u0627</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "7-jelaskan-tahapan-membuat-lampu-alternatif-yang-bisa-di-gunakan-510",
            "question": "7. jelaskan tahapan membuat lampu alternatif yang bisa di gunakan pada saat lampu mati... \r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h2>[tex]\\huge\\colorbox{pink}{Jawaban : }[/tex]</h2><p></p><h2>Tahap Tahap :</h2><p></p><ol><li>Memakai minyak tanah untuk membuat lampu.</li><li>Memasukan minyak ke dalam lentera</li><li>Membakar minyak tanah yang dimasukan dalam lentera.</li><li>Maka, lentera akan menyala</li></ol><p></p><h2>Maaf kalo salah ^\u2022^</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}